韓國瑜美國南加州晚宴 三軍旗隊總統規格迎接

韓國瑜南加州晚宴 三軍旗隊總統規格迎接

韓國瑜訪美行程中，洛杉磯唯一最大的七百人晚宴，如何確保韓市長安全？南加州僑胞特別組成復興崗黑衫軍，並且聯手榮光會、僑胞義工，以及美國警方，成為「四層保護網」。

穿著亮麗軍服、整齊劃一踏步，雄赳赳、氣昂昂的迎接來自台灣與各地貴賓，這就是每逢雙十國慶，洛杉磯赫赫有名的中華旗隊，直逼總統級別的歡迎規格中，這次還有特別驚喜。

中華旗隊隊長沈露茜：「我們會用這面高雄市的市旗，在晚宴進場的時候，迎領韓市長進場。」

明白韓國瑜進場，人山人海蜂擁而來，必定是維安重點，因此，大會也特別組成十二人的復興崗黑衫軍，要聯手貼身保鏢與義工，成為韓國瑜的「人牆保護網」。

南加陸軍官校校友會會長陳耀華：「我們有三層警戒，盡量把一些我們不認識的人，他如果太熱情太衝動，就是我們會擋在第二線，第一線進來的話，基本上都是我們在社區認識的人。」

南加州復興崗校友會會長江天柱：「核心中的核心呢，就是我們這些成員，這10個人就是保護他的身體，不要讓人去碰觸。」

來自南加州僑胞自發性的滿腔熱血，更感動美方警察，要聯手多名警察會說中文的義警，以及市警長一起來，確保七百人晚宴順利展開。

聖蓋博市警局警長Gene Harris：「我們想友善提醒所有前來的嘉賓，沒有任何理由可以允許酒後駕車。」

東森新聞記者楊平俊：「強調美國是合法擁有槍枝的國家，小小一顆子彈就可能會影響一個國家的未來，因此韓國瑜的人身安全，容不得一點閃失。」

以為係美軍

市長仔有鬼人郁你咩

美國總統求見台灣市長仔信嘅連驗腦都慳返

趙少康前幾日都叫佢小心，殺了他藍軍出誰都輸，有政治狂熱人士咁做，不是不可能！

班愛韓兒short short 地

同淋病用美色勾引雜種，搶左薯片個特首位置有咩分別

韓國瑜哈佛大學演講卻自費 徐世榮：高市府吹噓成被邀請